{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158230?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 베니스모텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能で、駐車スペースは3区域にございます。 ツアーのためにロマン屋台が車で5分の距離にあり、ファンも車で5分の距離にあります。 梧桐島エキスポは車で7分の距離にあり、釣り公園とチューン·チューンは徒歩圏内です。 麗水芸術ランドは車で20分の距離にあり、国東港海辺は徒歩5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "もし予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤表示についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、駐車スペースは3区域にございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ツアーのためにロマン屋台が車で5分の距離にあり、ファンも車で5分の距離にあります。梧桐島エキスポは車で7分の距離にあり、釣り公園とチューン・チューンは徒歩圏内です。麗水芸術ランドは車で20分の距離にあり、国東港海辺は徒歩5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 625
    }
}